煎豆腐出曬水

上左粉煎，但係好多水，點攪

俾我食

去黃店食好正

咩名

我會放一陣先煎 煎之前拎廁房紙印水再上粉
利申唔專業

一定要用紙巾輕輕壓少少水出嚟

另外一定同鋪頭講係買嚟煎

用廚紙包實舊豆腐(包多幾層)
攞隻碟壓住佢(唔好太重會壓爛)
壓around 10分鐘